
                      Lo siento pero no le puedo dar mas de una estrella. Peli muy lenta y aburrida, nose que le ven a woody allen pero para mi no es nada del otro mundo. La voz del doblaje de woody es pésimo.
        
            